[I/A] 第七史詩 Epic 7 (94)

[center]

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)
巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟
新手入門

新手抽卡推薦
補師優先
水奶(Angelica/ 安潔莉卡) >火奶(Achates/ 雅卡泰絲) / 木奶(Destina/ 戴絲蒂娜)
輸出其次
木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔 /火團長)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi/ 蘿菲)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，
神器待補
四星：塵埃惡魔 (Dust Devil)，羅沙哈勒戈納 (Rosa Hargana)，無限提籃 (Infinity Basket)，靈藥的試管 (Wondrous Potion Vial) 等等
五星：大部分都要得過

新手買帳角色推薦

聖女(Diene/ 迪埃妮)：限定角，超強輔助角，絕大部分content都用得到
龍女(Luna/ 露娜)：限定角，超強輸出，龍11主力。但作為輸出角可以用其他角色代替，例如免費三星轉職暗槍
明星(Tamarinne/ 塔瑪林爾)：強力奶，夾攻﹑拉條﹑群補﹑消debuff + 清對面buff﹑加攻集於一身，冇聖女可以要明星，又係夠過絕大部分content。另外最好有埋木飛劍，減變身CD一開場就可以開大變身瘋狂補/輸出
木扇(Bellona/ 維爾蘿娜)：單體打boss計percentage削血，群體破防兼大力，又係乜content都啱用

術語及機制

日常
狗糧/肥料(Fodder)：升角色星用嘅怪物/狼，詳情參考Google Doc《新手入門》文章
121：限定角色保底活動，第121抽必中
光暗抽：通關普通10-10關後開放月光召喚(Moonlight Summon, ML)，可用金光傳承石於商店交換銀河書籤即可到召喚頁面抽角。銀河書籤亦可由迷宮逆襲中取得。歡迎各位貼圖分享抽光暗角的樂與悲
深淵：打到就打，每日打唔到都可以淨化3次嚟拎雌蕊聖葉，深淵嘅吸血裝同迷宮裝係新手啱用嘅好裝備
迷宮：唔使全部行晒，優先行去拎晒d迷宮裝備先，之後就落下一層。每日記得入去第一個迷宮左上搵商人買下好野，買完放棄關卡出嚟唔會扣入場券
Raid：迷宮逆襲，靚裝同催化劑來源之一
討伐：四屬boss—火龍﹑石像﹑女妖﹑暗蟲。多數聚焦打火龍，因為會跌裝備同埋材料用嚟做速度﹑暴擊同命中set，輸出同輔助角色要用到速度裝
戰鬥
拉條：增加己方速攻值(Combat Readiness)，戰鬥畫面左面行動條睇到邊個係一下個行動。速度快就行快d，多d turns。拉條可以令自己隊友可以更快行動。
命中：
裝備
T1-T6：
Roll：
新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

1001唔開post
搞到我要手機開

我已被迫死

藍B開PO有幾多人見到

91抽3神器.想死...睇來真係要課121...

下次會更好

單機連登

本身個POST已經少人

lm

非洲人留名

非洲大奠長留名

抽中非洲光頭留名

nplm

wakanda forever

迫死非洲人

1000 所以唔講打

1000 所以勁耐無人講野

70抽2 dizzy
終於做返次歐洲人

非洲人lm

歐

Lm

點歐，新玩一隻魔道師都無，3張神器只可以望封面

酋長LM

課到121咪有

新手玩課咩包好？

新手包, 月卡1, 升級包
依家合作果兩個我都覺得買得過

合作2必買

你新玩唔怪你，講完唔該唔好再曬歐

呢到大把人保底121 零五星卡，仲要唔只一次呀

點黑都好，隻角保底121必出，反而神器無保
你幾十抽就3張，依度有幾個2-300抽都無一張
巴打係真新手定曲線曬歐？

我係真新手，還未打到10卡關，光暗都無有得抽

未有得抽

慢慢打
唔夠打搵巴打幫

點解你咁快就有91抽？買acc?

真啊，神器冇補底300幾先得一張
91抽有三張其實好歐

要121了
為咗多張神器

張神器有勁到咁咩要深追

你有暗女主就必追
有多招aoe技既法師都好可能岩用

那有女一車車光頭

係……而且過左冇得抽，應該要有一張

唔緊要啦
下次繼續歐

買左新手包同月卡1同歡迎包

俾我中左dizzy同神器

多謝你

課咗$238 35 rank 3000石，之後不斷跑圖全清拿石...現在重要追多30抽...都唔知點追

無問題
下次繼續121

新一章地獄boss好難auto…用哂木屬又會PK，已經木扇水龍

保底課金都追

300抽都冇一張，人又得三隻，唔課啦唔課啦

冇課啦，見過鬼怕黑

都係睇練度 建議你1奶1打手帶
再唔係 3帶1比起2帶2都唔係蝕好多

點解唔上TB買AC...問左呢度D巴打先ma 我都係玩左無幾耐 都係跟佢地意思買1-4AC 不過今日都係要課到121

想問仲有無得拎sol?

有，做活動d任務就有

你做咩唔開post

我1001左? 我無留意sorry

關唔關你事呀

升爆sss要幾多耐/體 ？

有新女食評未
召喚筱筱巴

佢未出哂，呢家好似剩係拎到3隻
不過由0開始要拎哂3隻，都應該要好撚耐

仲有兩個星期，機不離手既話係夠時間肝到番黎
仲要狂爆體

排位有無影響的？

其他嘢都唔撚換了

有,最右果個係坦位
同埋有d角色既陣容係有分邊個排位既角先食到

見啲人抽到咁都無神器

堅定流呀，呢到幾多萬

你睇下佢D錢先

隻驚玩到廿年唔係講笑

屌我仲想升英，打中級，是咪不智。係咪應該打返地獄？

我今日先玩返

打地獄啦 老屎忽 打中級多嗰小小經豪畀佢啦

隻新限2技退條洗唔洗堆命中?

渣渣臨打齊D物品番去刷故事好過啦

相信佢最L辛苦就係要賣野

cls

新手想問打龍應練邊幾隻？
卡琳6星左
依家打到龍7

你哋啱

121 1英2神器

屌你

俾 衿兄弟講中

300抽 中左木刺。好開心

歐丸巴

做咩 有咩花生食

我新入坑 17抽 中dizzy同神器

我狂出po搵你都唔應機。

趙完鬆？

dizzy寶馬水卡 加奶應該夠打到龍10

btw打龍唔一定要水屬

仲咁大聲想比人BAM呀
邊到搵我,鬼睇到咩,我又無開TG同LINE睇

dizzy,打龍有咩用

3debuff 條龍會減攻

thxxx 不過應該唔岩我 我無水龍女可以破甲+打手

減攻減速等隻龍打坦冇咁痛掛，但冇實測過

唔該晒

好正

破防都係用水桶，龍女大技打龍會熄左佢

相同人同神器有咩用

點解我唔收我AC

我都想放

點會知你地放AC, 我玩緊水龍女，木刺，木弓 account

未上6星，應該升邊隻先？

木扇

/木25

木刺 刷得快好多
你之後啲6星就會黎得好快
不過如果你唔爆體打就另一回事

湯巴又歐

有新入坑巴打 想買號不妨 搵我

木刺六星後瘋狂一帶三玩到反而唔夠二星肥

同埋想問下有無得出3隻一樣嘅人上場？木盾轉職要帶10隻狼上40LV

唔可以出一樣嘅人，朋友角色除外

真121

岩岩抽完8抽光暗，有隻暗女主同光王子，兩隻都new，升可以接受

算*

D角色升極都升唔完

想問聲依家pvp個meta黎計，升光頭定升dizzy去pvp會好啲？淨係計實用性唔計樣

唔計樣可以棄驚

隻驚玩樣玩波 唔計樣 我都唔知可以點玩落去

我想衝pvp姐，事鳩但啦個個人唔同

屌，我想要神器呀

認真答 防守擺光頭

早幾日仲下定決心，唔追PVP，咁就有一堆角色唔使升。點知抽下抽下，嚟咗一堆PVP角，就諗「其實唔追PVP有乜好玩？」。然後升升下又開始後悔返。

想問下蒂姬池張神器有無話岩邊隻英用？

AOE角

暗女主

咁樣問呢 如果有dizzy 有權杖、小提琴、席拉一蓮、嘉拉特拉
係抽的過程已經出左3張神器，咁哩張野的實用性高唔高呢 有無需要再追下

課埋個2個神秘包同人參包

Ching 請問同暗女主夾的原因係因為技3 AOE嗎？

新手一問
點解啲活動可以咁肝？
點都換唔哂啲野咁

我好想可以開始刷裝
我完全無裝備用
我想打龍啊

因為人搞合作 佢搞合作
佢都唔識搞

揀黎換 唔洗換曬

刷到好攰
佢係咪計到有三隻新角我刷完活動岩岩好夠肥料可以升哂佢地上六星？

150抽1角1神器算
唔追第2隻了

財散人安樂, 3萬幾石用剩百幾石

有咩理由打hell會出6X LEVEL裝
我都係打埋條憤怒鍊就轉刷3-3算

會出88lvl 戒

171抽2角1神器
唔追多張神器了

三技加神器=接近打多round 好似係

有裝之後好快到冇強化石強上15 呢個loop黎

其實我連打都未打過龍9以上
淨係刷活動堆肥

想打咪去打

呢個問題好睇個人 體力分配點都係活動行先 好似係

決定刷埋dizzy啲任就開始打
升哂隊龍隊上六星先

整左速裝好耐
光大波都係得230速
加埋席德9速都仲係好慢

推

THANKS

一定係女先

我又翻黎喇

開始想爆葉刷龍11 想要速命戒同速血鏈俾dizzy

上面比下意見，PVP邊隻好

黎緊我都想試dizzy 因為玩厭左速隊

我會試 光敏 寶馬 dizzy 暗鈴/水奶
光頭都可以升定 可以剋d先手buff守隊
好似聖女/小火刺果d 但始終唔算泛用
我覺得dizzy可塑性大d 都好玩d 又大波d
Dizzy速命/速血裝 玩高轉+坦
另外+30古書唔太啱呢個玩法
因為冇必要退人50條

Wingwing地鳩up下

當年我放光弓+3s火鎗 未試過有人爬到頭

利申翻 光頭同dizzy都升緊60

依家玩緊咩陣?

全部空裝 刷埋dizzy線先

打算光頭50就夠…DIZZY就一定60，爭在放唔放佢去PVP

光頭唔想浪費資源就keep係50先
Dizzy都唔升正gay佬
但老實講dizzy冇好似單手咁要令我即刻升技
1技強度夠 2 3 技又單純-cd
同埋有神器carry + 跑速中規中矩

神器都係
深淵=清buff>新神器>-cd=席拉>debuff+傷

拉農都係我既top tier

SSS?

課左2個合作包121先抽到佢

垃圾game

巴打又試緊裝？

係啊，為左神器點知sss都係得一張

嘩!嘜咁樣架
但係三萬幾石SSS到都好勁

決定慢慢用粉突爆張神器算

都有兩次121，一次100到

3萬幾石姐係三百幾抽
兩次121+100 都34x... 之後三隻你咪姐係...

我大概拎左好似22,3粒金石為起上黎都算係咁
有一次係真好彩連中兩隻
都燒左三萬幾石啦

仲有sss嘅書籤，拎左成十次都應該有
連埋平時儲落

新手刷左兩日首抽終於有得玩
想問下有冇公會收新手

咩server

亞洲

冇野啦

好想3S,忍唔住了

課吧

手頭上得番一千石好冇安全感

撳個制就多返

呢兩個月唔課得

我都係

儲石好辛苦

下兩星期係唔係重有隻結他女抽

好似冇

慳番筆錢

早晨

樣衰係原罪

如果出又咪係抽

我會考慮1抽

不過真係唔出架喇：
講到明得3隻

仲衰過梅嬸好難落手出都咁話

之前fb本來就4人宣傳之後就變左3人預左啦

諗返轉頭真係好lun on9
話咩好盛大既合作活動所以成個4月都係出舊英pick up, 無左每兩星期一隻新英既循環
之後出成個5月既活動，但你諗深一層玩落其實同之前每2星期出一隻新英係無撚分別，除左每2星期一個新支線變左一個星期開一條新之外
搞到啲玩家仲肝撚過之前
除左傾版權作故仔係真係花時間，同埋叫做Dizzy真係J得落之外，都唔知呢個活動邊忽叫成功

亞服新手 求公會

昨晚才加入

戰力圖

Id:WcYyb

送五隻索爾我OK呀
何況保底池無普通池咁伏

dizzy用減CD 神器再食人蔘到減CD,好好玩

刷活動刷曬d 葉，
又無體了，
想課 生命包

亞服新公會招新加入玩家
輕鬆玩 有意自申
ID:不分裂派對

合作包課左未?

先10號 我都刷曬5個生命包

屌 疏

下次真點齊裝

你就唔使講啦有邊次唔係

一望已經知你試緊裝，戰力冇左3分1

亞服

求借6星好友幫推圖

Id : WcYyB

加左 我都係新手

你地真係有錢，
我平時只課月包

Dizzy 唔搶一速 谷攻 用咩裝好

只課三十幾蚊個個月包

same road

諗住用反擊裝

攻暴

咁你用咩神器? 新神器反擊唔會觸發

應該會

利申:隻DIZZY重係lvl 5

唔會 神器寫到明this effect is not activated by a counterattack, dual attack, or extra attack

dizzy諗住用速命套裝
鍊用左血%,戒指用左命中%
諗住當佢support煩膠角咁用

新手一問 最好儲幾多石先好抽 成日忍唔到手抽埋哂啲垃圾三星

戒其實唔洗用命中 命中太易推而且有上限

其實無話儲到幾多石先抽會好d
除左限定角有121抽保底必中之外,其餘果d pickup pool都係好講運氣
有d歐洲人幾抽就中,有d人200幾300抽都唔中
所以如果你既目標係限定角,就儲夠121抽
如果唔係既話,就求奇啦,我會建議你拎d石留黎回體升野刷龍重好

最好儲到120抽先抽

咁我戒都用埋血%算
唔該巴打

dizzy係咪唔大力？

空裝滿突先得1039攻, D倍率又唔係高

Rage套，谷爆率爆傷

12日後個神秘抽有水奶同花杖, 各位係機會喇

180日重未有水奶

PVP命中有上限咩

上限咪人地抗性減15囉
你一條頸鍊已經60 其他裝咁易踩到命中
一個唔覺意上到百幾命中都係多餘
你覺得會唔會有人115抗性 正路都係免疫裝

但係我試3技無得爆擊個輸出都好似算高

三千攻加攻buff 3技打到五千

無得爆擊 高極都有個上限

光狗加埋神器抗性130，都試過被暈。同埋被剋屬會減命中，所以過百係有用。

rol 暗貓

鷹盾 火奶 dizzy
新手應該先升邊隻上6星？

已經升左1隻大水刺

屌 坦隊又打唔死d水奶

無其他?
無就dizzy 萬用角

冇啦

但我想問下其實洗唔洗升隻坦上6星先打到討伐？ 定係5星已經夠坦

其實火奶先係坦 鷹盾係破防

竟然係咁

咁火奶5星其實夠唔夠坦？

咁睇你要討伐幾啦 同主要係睇裝

如果想打討伐9呢？
d裝廢廢地

你有dizzy減攻命
應該夠打啦

唔係噉講 PVP有班癲佬堆到百幾抗 你要百幾命先中到堆嘢

佢老母 個FD 歐撚到睇住佢70抽 中3隻限定角

深淵78定79層打拉茲要點過
我比佢回血回到我退出戰鬥

想問下拉條的話用火修里好啲定小火刺好啲？
基速唔知爭幾多
申：PVP用，剛上到4000分，唔夠人快

我用火刺禁療過到

我隻暗拳179%抗

Dizzy好正，無腦推深淵，一take 71殺到去77，今晚再殺埋上80抽光暗

小火刺快D, 但我PVE都會用所以我用修里
唔夠快可以考慮下雙拉我初初上4000果陣都係唔夠快所以用木狗+修里用陣型黎提速

咁勁~記得打會戰唔好嘥咗佢

雙拉的話又唔夠打手秒對面
我啲打手唔夠力，第一round殺唔到對面兩隻或以上就輸梗

上面果啲其實好多都谷抗 免疫1下就解咗啦
高階PvP 真係100幾命中都成日比人抵抗喎因為好多人谷抗谷得再高啲

ML LIN: 一句唔該偷哂俾自己友

我都想我果隻都100幾命中
對住高抗果啲佢個s2都係成日比人抵抗

nerf dizzy

但係我真係當坦一隻 佢反擊都唔痛

有冇換到pvp套88裝
我比粉紅頭用左88裝之後都夠力殺對面d主力

不過我有用水蘿加攻同木臭雞破防

冇木臭雞
係咪唔使玩AOE攻陣

泰溫 粉紅頭 公仔佬都有AOE破防

有冇新手公會

屌，全部都冇

留低server同名 等啲大佬搵你

玩單體囉 先手秒到兩隻同贏咗冇分別

有冇不死佬
1隻不死佬都可以當aoe陣
好似係

粉紅頭即係邊隻？
不過我應該都冇

而家啲防隊四隻都打手，都唔知應該打邊隻先

有冇打活動
呢家活動個幻影之王,女角黎,使徒黎

全隻驚最好J果個
唸起都想打返次丁

去韓服開帳諗住用來睇PVP天梯 點知300抽炒粉
有水奶/木刺/水刺就冇其他有用嘢
好在打到3-2就收得工

無破防

屌，即係我抽到乾哂都冇嗰隻
唯有開圖鑑嚟J

岩岩忍唔住手 課左398
中木扇
想要好耐

我由亞服開ser果時抽到而家都無
成日J人地果隻

我都好撚想要木扇
課一次398必中的話我實課

+1

最近玩返請問深淵82層點打?
條BOSS係咁抵抗

屌睇到你個post搞到我印唔住想買
結果

定力咁低 好難係依個post生存

好串

非洲人定力低有冇藥醫？

重笑

我無笑

課啦

其實我想要木扇想到直頭諗住用金傳承石換4-5星英券，唔抽光暗

你不是月卡黨嗎

4-5星實出木扇嫁咩

諗住搏下
橫掂光暗抽極都係三星啫

點會 你問下藍b光暗會出咩

值咩？隻野抽左番黎都無咩點用過

會岀5星
上個星期都中木扇
依加3s突1

人已經少
唔好再逼走人

我都好想要木扇

我錯

祝你早日脫歐

請問有冇高手分享深淵82層點打?

唔好

臭雞 完

投票表決脫歐

點解pvp禁難打 我都係想上翻5000啫

成班衰仔

你依咩隊？

公投 驚咩又唔係小圈子

睇返之前巴打用黎起手嘅帳
就發覺自己咩角色都無 推到地圖6仲係一隻奶都無仲係用緊王子
如果唔係前牌洗濕左個頭課左1+1包
同揸住隻龍女真係想重玩

AOE角實有嘅，係冇群破防

唔同人鬥速了，玩坦為主

極速史詩,搶唔到一速好難玩,我仲要HEA玩廢裝連人地尾燈都見唔到

點投都無用，經過依幾日，藍b已經唔再須要歐洲戶籍都夠屌打我地10年

係屌住黎打

再買ac

啱呀 反正洗濕個頭 可以買有進度帳 又平啲 舊AC用來睇劇情 新AC玩

d 4~5星卷
之前第一次抽中5星木奶
跟住好開心以為好易中，之後再買左2次黎抽 結果殘不忍睹

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

守隊

攻隊

光法 親生仔 火鎗 暗鈴 dizzy 不死佬 同埋守隊果幾隻 睇下對手咩料

我依加唔知點組好
dz真係咁勁？

咦係喎，今晚喎

唔搶速喇屌，我呢啲冇掛機刷龍，又係月卡黨，點夠人地快，呢幾個星期守到挑2已經好滿意

琴日先上挑5

忍唔住課左月召包1。好貴

藍B咁齊角，5000分話上就上啦

有無亞服巴打借我加好友 推圖

未練好裝

放ac意pm

點都比免疫隊勀嫁喇
不過佢3技送對面殘廢餐真係好撚勁

我入左公會

WcYyB

求好友

放隻光頭

遲下有資源先練
太多野要升

但之前課嗰個包應該都夠買個ac
Btw 其實哩堆角色夠唔夠打落去呢

都得
不過差咁d
你無奶

係爭隻奶啫，都打到嘅

木奶茲頂住先啦

Btw我都係好後期先有奶用
之前係蘿菲坦4星木盾做奶都一樣過到深淵同10-10

我都後悔 新加入課左：（

抽下抽下就齊 況且你都唔會有咁多資源升
你果堆角都差唔多啦

祈求上天盡快俾隻奶奶我
其實我係由歌姬嗰牌開始玩
不過就無認真玩
早知嗰陣就抽返隻啦

歌姬pve真係mvp

抽唔到

本身auto打龍9都係得60%成功 依加多左隻dizzy
連龍11都auto到 係打得慢d不過已經好滿足

吊你你啲角合埋眼都5千

100% 3 debuff

光大波依d垃圾角抽到都肥料啦

幾時buff

棄驚果日

E7出名遊戲平衡好，係我地唔撚識用。

好似係

仆街 隻新英好正 想又買個新ac

想問下E7係咪個個活動都係咁肝
剩係打嗰個破碎唱片
打二千五返黎換完索爾
都頹哂
可能我新手打中級太慢

係
升好戰力打地獄會好d

邊隻

Dizzy

打到懷疑人生 咁有無必要去把今次活動所有索爾同神器刷齊 但我見嗰張Junkyarddog 對索爾唔係有好大用處

盡量換左神器，升左神器lv裝住入場刷，結算果時會多d活動物品

pvp定pve？

冇其他奶？

4-5星召喚券係幾高機率出五星？

Dizzy用咩裝好
有2張神器係咪食左佢?

利申: 121

好少
買光暗
一定係

Dizzy>三星火奶 暗拉茲 光亞敏

其實係諗緊課唔課限定398嗰pack

4-5* Summon Ticket
5* Unit 15%
4* Unit 85%
Note: Contains current non limited banner unit

嬴左90啦
抽一下光暗先

屌 仔黎既

暗席咁勁都屌

屌緊性別

男的也好...

想問明星雞冇木飛劍仲值得升六星嗎？

如果遇萬用既話，單手女，火拳，光奶,明星，暗女主，火雙劍，光刺之中會揀邊隻上六星

明星無木飛劍係PVE都係top tier
木飛劍係令佢可以係PVP出場咁解

火拳,明星雞 都好用

打到想嘔 終於5200分

過完大海窮撚留名

男人唔可以窮

升左明星雞

疾風團戰 對面發力，就輸

好多冇打，冇辦法

想開始刷裝備應該升邊幾隻上六星好
唔該各位大佬

仲有舊火法 索爾 dizzy 卡琳

Yeah

唔打了

性女 水奶 寶馬 水槍 小水刺 卡琳 dz
依d夠你打龍11

亞服 HY29 你咩id?

其實係咪先淨係諗打龍先
其他個啲等我有速裝就自然夠打？

依家啲迷路同深淵裝俾哂木刺暗槍 係咪要拆俾小水刺用？

依家升小水刺 寶馬 水奶上六先？

主要刷龍先
d裝啱用d
寶馬你有無刷上次個減傷神器？
如果無
水奶6星 性女6星 小水刺5星 水槍5星都夠打
我上網睇到人地都係咁打
dz都好似啱打龍 但我未練就唔知

想賣左個分身佢 有冇巴打幫手估下價?

新手打龍有dz穩好多，上3個debuff條龍打埋黎扣少好多
同埋睇貼吧果邊話佢深淵黎講，實用度仲高過木扇
所以升dz係個唔錯選擇

應該有一千

不如PO頭加個spreadsheet畀人留圖留TG買賣帳?

但好似無咩人買賣ac咁

新仔入坑唔夠一個月
想問打龍同pvp應該點組
龍九已經開始唔夠打

刷龍就
新水限+4星水奶+3星水桶（拎矛果隻盔甲）+3星水刺
Pvp
新水限 光法 木狗轉職 新木限/木席德

依家d新手都拎隻光法出黎
.gun

望到都酸酸哋

唔計兩隻限抽咗121先出
我先抽到兩隻五星咋

.gun

英國皇室有個新成員會唔會就係佢

係

可唔可以滲埋我

唔夠打10-10

要比入場費

講低咩服咩id，搵大佬幫手

咩服
搵好友打

我亞服好友仲有位 可以加我
Id 紫丞
加左留名

亞服
ID GoldMagikarp

拎左朋友隻DIZZY入去打 都係差少少

上面個位大佬一定夠打

發覺啲錢同催化多過個幾月前

龍有無易跌咗？

啱啱睇多次個加成圖原來加嘅百分比係物品
等我仲打得咁辛苦 仲以為佢之後啲神器係用黎突破極限 咁其實而家係咪升新嗰張神器好過呢
Btw
隻game真係有讀心術
啱啱好差3抽到121.我又咁啱有幾隻角色差少少SSS
係都唔俾嗰幾隻我等我抽埋嗰3抽
好 我就磨到有950石都唔課你個pack

唔該哂各位

其實我最勁都係打到龍8

我有打兩張打王減傷神器 咁係咪用寶馬坦

dz係代替邊隻？

依套裝使唔使拆俾水奶
其實我除左木刺木扇聖女暗槍 其他都係接近空身 無打過裝備咁滯

去打下石像先囉
隻game唔係淨係打龍

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:

今日（5月11日）星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

早晨 阿塗要加油

好
咁請問一下打龍係水槍+小水刺+
寶馬（有減傷）/ dz /聖女 /水奶 邊兩隻

WcYyB

1. 伺服器:亞服
2. ID: WcYyB
3. 擁有角色:5星龍女、5星偶像、5星木刺、5星木扇、5星dizzy、5星梅暄、5星火拳、5星火盾
4. 角色需求:新手剛玩2天 求任何6星角帶我過10-10

卡緊9圖

咁多

早知買你

個帳號擺左係到淨係掛機掛左幾個月

宜家應該冇咁值
我估400-600都有既

我新玩都課左2000.......

冇買起始帳都課左咁多?
不過負擔到咪得 呢到好多巴打都課左好多

有呀

買左龍女偶像火拳起手....200$

然後課左月包 合作包 成長包 體力包

有2限加一光暗五星
差唔多一千

新手向龍11發展一問
有卡琳同水槍（2簡1）會落邊隻
有水奶dizzy龍女

水槍唔洗煩

收到 唔該哂

成版都係雙光法加DIZZY

隻GAME差唔多收工架喇

本身有資源升鷹盾6星
依家有dizzy 係咪應該升佢先

會唔會有人可以俾啲指引我
我夠肥料可以升兩隻上六

咁快。我岩岩先加入....

仲有19年

我都覺,咁樣唔係辦法
未出光法之前個環境係你玩咩組合都得
d英廢極都重有上場機會
之後一出左光法
十居其九都係光法,光法

你教我地呢d無光法既人點生存

你邊隻有裝咪升邊隻
水奶+聖女 最萬用
水奶+寶馬 可能會打慢D/打手唔夠力
聖女+寶馬 可能補唔切
DZ我未升 唔知

無光法唔緊要
未有神秘抽之前大家都無咪幾好
依家10場有8場都係光法
無哂獨特性 P2W

決定水奶頭 聖女 水桶 小水刺

thx各位

光法 即係響指？

Pay左但抽唔到

已加

一直無AOE角打唔到HELL迷宮右上,有左DIZZY勁易打

好串 你光暗都抽晒

謝謝

亞服公會 零課 收戰力 積極gvg 有兩位

我自己係坦（溫泰）、水奶、小水刺、水桶槍
DZ作用係減傷 如果你坦奶頂副可以唔洗升
如果龍11做目標就試下自己係唔夠坦唔夠奶定破唔到盾 我自己奶坦6之後小水刺上埋6 依家穩定自動

好 升完水奶聖女60lv再試

P2W? 課完都唔夠班歐洲人嚟

X2

Saika game名都係Saika ?

no 太遲玩攞唔到個名
サイカ
國服

哦 我尋日輸左兩場pvp比個好似又係叫saika

神秘先唔P2W 課再多都唔可以無限抽
搞到非洲課長可以俾無課歐洲人屌打

本身公會戰隊木gay暗熊都守得下，依家比dizzy counter
係咪要練隻暗修女去counter番佢

你點知係畀dizzy打爆，死喇我都打算升呢個組合

Dizzy 打miss都送殘廢 所以我幾鍾意
尋日打左幾十場pvp 最憎都係暗熊

真係要畀免疫裝畀木奶

暗熊守PVP堆邊幾項能力但?打親都煩到HIHI,自己個隻就廢到嘔

我都唔知 我見d人可以重傷我d輸出角 又坦又少少快

大佬請教光敏點build

我自己就咁既

永不放棄，好彩冇quit

2萬血點跟

火果隻不死佬要點玩，見佢pvp幾高分，用落又唔覺好勁咁

試緊新玩具

但裝備唔夠靚，發揮唔到佢

試過人地木狗加buff
之後就比佢秒一隻

237 .gun

上次pvp對佢，好似幫佢R JJ咁

你好意思問

8抽 全3星

有邊隻可練？

三隻光正太

好撚慘

爬過文，佢係咪光弓28x速嗰位？

食哂佢啦

暗爪同光弓有D用..

大爆死

連暗斧都抽唔到
仲要重複咁多垃圾

121追左呢隻。 有無用

評價好一般咁

一下金光都冇 SAD到

咁都好d
都有用
復活隊友
不過會比人解

係 認住佢 成隻驚最撚屈果個

PVP向 你可以到時自己慢慢拎出黎研究點砌
剩係知有招復活 算OK
始終5星光暗 又唔係神秘出
好少人有

嘩。。。一閃就五星

光暗真係好難抽......

你抽幾下就中左五星啦

你都差唔多架啦 加油

串撚到

佢玩一日就課左幾千,直接買光暗帳好過

唔知之前拎左暗熊ac個位巴打仲有無玩呢

算你識野

真.......忍唔到手 死罪

推呀 我要新血

巴打仲有無位
我叫8964

我試過10抽光暗3星

到而家都無出過5星

我新血 會課會沉迷 收唔收我

亞服LIHKG 收人，積極公會戰，留id

係咪6隻60就夠資格打？

歷史黎

無錯呢個係最低要求

練多一兩隻就夠
希望可以上番戰場

依家再高啲?

新手有3-4個朋友一齊玩，有無亞洲ser公會收人

棄左光弓冇玩 同埋得268速 唔計陣既話

光弓水刺陣唔好玩啦咩

我屌 我真係好撚憎暗拳 淨係反擊 1v4 戇鳩

無啦 一早拎翻了

唔係嘛

係咪贏到悶得滯棄咗？

4千幾分已經有難度

可以 id

search唔到你id

零課清泉 你申請

零課清泉 申請

有無人可以建議下我
鷹盾同dizzy上邊隻6星先好

申請 夕陽 留ID

話明零課清泉喎

我235速小火剌,頂盡都係4600分
求上5000教學

所以成個公會都冇清泉

Dizzy bb
唔洗諗

小火刺都係夾臭雞木刺啫 其實dizzy真係唔錯
都係果句 先手送殘廢
235速都ok 穩陣都係帶1-2隻速陣既

無臭G又無木刺用緊單手2速拉條新限舊光法光槍

真零課

想問下淘寶邊間買ac好

小火刺夾木刺即係點玩法？
求巴打教學

做咩

我諗都係天命之子

隻驚跟cup數升就冇錯
鷹盾時代眼淚 可以唔練

我咪清泉 九成會員都光暗原5係得我冇

火刺基速快 拉條用

Dizzy用咩裝好

小火刺拉臭雞破防木刺清場

原來啲ac好閪貴

係架

速命啦半打半輔 其實用落幾大力

之前見百幾 依加成三百幾

你唔係有ac咩

我個fd想玩番 佢之前個ac又太柒所以要買

買尼馬個ac

我自己果隻就完全無力 但hard carry pvp

之前我同佢同期入坑
我都好想要個ac

結果我依家用左兩個月都好似未追到你個ac既進度

會唔會係咁
我個ac好廢姐

係你正身勁先覺得廢姐

我正身都係前幾日先上4000分

小水刺用咩裝好？3套暴擊？

我冇木臭雞，又冇AOE破防。
小火刺拉完條，木刺加暗女主都清唔到場

根本係你勁多靚角但好少去刷龍追裝備之類，如果唔係成就會大好多

我收藏型玩家

佢都係輔為主 咁大奶理得佢 照砌

想睇

明白 不過鷹盾招技用落幾有用

玩左半年冇用過鷹盾

都唔係輔啦，s3完對面都殘血幾大力下

想睇，咁撚勁

不過我係用木扇破防再用dizzy s3喎

大佬唔好講笑啦

無木扇88

WcYyB

明晚11:00先入到。等我

我pvp dizzy直接裝30書算 3技駁2技 對面唔死都一身殘

今日起零課

想平平地賣

你聽日申請

dz勁到垃圾裝都贏到

命中55 速裝

條龍幫你R jj

真點support pvp用翻皇冠

Btw啱啱睇完比卡超

咁撚多血

入坑 沉迷課到不能自拔

係唔係應該全力沖左木刺上6先？

然後 木扇 明星 定dizzy先好？

我aim 打到龍先再諗pvp

升木刺帶肥》龍女 dz 3星水槍 + 水坦/水奶 刷龍11

無水坦水奶

可唔可以用 明星 代替水奶？
坦用火盾代替？

火拳坦都得
你依加刷咗活動先

農緊中級... 11日 肝足去

升爆木刺已經可以快刷

加油
原來你同鳳凰巴識

襯早 轉黎國服

加入一齊做7日爆曬5個生命包

準備要課生命包

未課過生命包，低屌？

識左3年

佢條友 0課 月卡都唔課 有暗拳光響

我課左亞服佢先講佢係國服.....

為左3年既友誼，為左藍b借俾你既歐氣
值啦，值早放棄，轉投國服

冇所謂，照過嚟國服，好快追番啫
或者雙開
你都識話佢唔課都有光暗

終於121入手dizzy.
pve 要用什麼裝？

你朋友係國服

我用減cd

等佢棄 執佢二灘

佢唔會棄

邊個好？

國服黎

我都係國服玩，有無公會收人？

第一個唔洗諗

木飛劍 木扇 水龍 明星 聖女

機已爆

Sor 我眼殘

第一個正，有聖女

個個係自選圖....唔係帳

第一個

夠60lv？

咁我都睇錯

睇完

第一個有木25 好似最好

rank 好像得37
新玩升得好慢

木刺 水龍 明星.... 咪即係我亞服個陣...

You are not ready

咁其他五星真係廢廢地

一係寶馬哥

其實pve 練4隻aoe 角，然後打關有無so?

dizzy,木25,木扇，火4星弓？

一係唔買龍女

有一個 ： 木飛劍 木刺 明星 水奶 火拳 寶馬

如果對水龍冇愛

呢個都唔錯 爆爆地機

你唔落奶？

好似冇必要

水奶 dizzy 木扇 加多隻單體輸出

明星 dizzy 龍女 聖女

有位 長玩就入
Lihkg

入國服會比藍b曬

點會
比我歐大有人在

佢地無見識過6條煙絲！？

應該未

買左呢個。貪佢有8抽光暗

好波

哇屌
有埋水奶

有埋明星就perfect池，不過已經好夠用

直播光暗抽啦

巴打入lihkg？你朋友都係度

仲有大把大佬助你1個鐘內到10-10

得1-4

6條煙絲

傳說中既6條煙

傳說中嘅課長

傳說中嘅團長

好 今晚推圖先。聽日申

Id 芮神bb

依家啲新手好堅，全部贏在起跑線

你洗唔洗買翻個？

加唔到你
你加我
Mr夜色

韓服頭100守隊

dizzy

親生仔守隊都有位置

話明親生仔
唔好睇小佢先得架

配木狗 先手隨機克屬3技

原來叫 芮禾bb

申左

訓先

老嘢仲買咩首抽

被連登仔唾棄嘅木奶

木奶其實唔差
見過好硬嘅反擊木奶好鬼煩
但估唔到水龍女咁低
公會戰成日遇到啲水龍女超高免疫又秒佢唔到
之後比佢秒咁隻

秒唔到水龍女就好明顯你隊野有問題

龍11想問 卡琳+dizzy+ 聖女+ 水奶係咪最快？定唔洗落dizzy 放龍女/kise 我除咗聖女其他未練

我依加 卡琳+dizzy+水龍女+dizzy

2隻dizzy ?

Diu 打撚錯 水奶 岩岩訓醒 on99

用dizzy打易坦好多但係好似落打手快啲

我諗最快應該係 聖女 水桶 小水刺 龍女 除左聖女全部唔開技
推下d爆傷應該一round打條龍過半血

有dizzy 水奶都唔洗落啦
我用緊dizzy 聖女 水槍 水大波
debuffs op

新入坑求教，點解要玩歐服唔好玩亞服？

請問打到第幾關先算首抽
同埋ios點樣刷
好耐以前訪客登錄過down返落黎都仲係以前個acc

因為只有歐洲人先玩到，唔夠歐既玩唔到歐服，入得歐服包你歐，明未？

其實隻驚無歐服，得韓服 國際服 亞洲服

入黎國服啦，有歐皇藍b坐陣，大把歐氣俾你吸

做歐洲人

1-4 首抽
1-10 會有30次10抽

新到連服名都錯埋

設定果度有得重置ac
岩玩既就買個1-4號啦，又多資源，又有曬之前果d百萬戒 鍊
不過買之前最好貼上黎問下

首抽既話1-4，有300抽，只可選其中一個結果
10-10就抽光暗

我都想玩歐服 利申玩緊非洲服

1-10先有咩？我記錯左

btw dizzy 有套速裝+主速鞋 5星30 lvl度已經已經入得場

發現鳳凰巴

會長係唔係度？

搵上門

仲唔申入會？

Btw邀左你

各位大神 接受我好友邀請

我要過10-10 9抽光暗

訓醒就見到你比人水左買新帳轉國服

加人又唔留名點知邊個係你

我亞服 國服都玩.....

亞服俾你水左課左幾千

芮禾bb

係唔係無得改名？

無,搵唔到你,又唔見你ADD我
你自己水自己唔好入我數喎

柯南唔係岩岩先課左幾千蚊中左光暗五星咩

加左你喎

亞服黎

我玩兩面

唔係亞服多巴打啲咩？
定兩邊差唔多

好快你就會放棄亞服隻號

其實差唔多

加左
你唔係玩兩面你係玩自己

佢玩課金唔係玩GAME,成日控制唔到自己隻手

咪係，國服9抽光暗，等睇直播

拿拿聲搵藍b過你兩招

我一個ac每日都要打三十個鐘先打得哂啲活動
你兩個ac我諗你每日都要借多兩日先掂

我就係要依D.jpg

新岩嫁喇，我地會咁多重課，歡迎

淨抽唔升 會入面已經有一個啦

點樣打e7可以令你一日多左6個鐘出來
果然係充滿奇蹟既遊戲

柯南巴我都勸你專心玩一個
亞服零課繼續收人
積極gvg 留id

我專心亞服架....

國服純推10-10 睇咩料子

Cls
唔好咁癲啦你地
我連raid都懶打了

咁你照申啦

亞服$3500 vs 國服$150

上次比零課屌打

你講我？

你唔係歐神咩？

唔知

無啦 戰力愈黎愈少啦

唔係我掛

過多幾個月就
亞服$3500 vs 國服$15000

然後中咗光暗5星 你國服acc咪值多過$3500

早排先見有人10-10出雙5星

俾隻暗蘿季 同 光亞敏我 知足了

咁就易啦，俾你揀多隻又點話

想比小提琴DIZZY先發現上次活動無刷滿得兩張

光響指？

訓醒未,SAMSUNG就有你份

係咪補師黎
開唔開得局

補師黎 建議再抽下 反正先第十抽

唔開 寧願要4星果隻水奶

係補，木奶
不過依家木奶唔係好選擇

唔該上面兩位巴打
我刷到有似樣既再問問

終於打完10-10, 得7抽光喑，是否要跟其他遊戲，都市 傳說才中獎機會大？例如深夜時候，轉ch

信你自己

信本多終勝好過

Channel 67 抽

聽聞不斷課金會必中五星

you sure?

無就代表課得唔夠多

係屎坑抽幾work

中咩

屎坑中左水同火奶

你個屎坑出奶

好不安

奶開屎坑

90層點撚打
隻王普攻打7000

研究完應該係血防唔夠 組合就應該無問題

好唔好拆木刺裝俾小水刺用

有冇巴打可以借個人畀我過8－7個關

拆啦 龍重要好多

thx要對唔住木刺了
迷宮裝得一套

藍b顯靈
仲有邊個要抽光暗5星就黎國服搵藍b啦

新入坑巴打都中暗拳，
.gun

連登公投，應該點處置依條友？
歐氣直迫藍b

睇到想棄game

新ac入坑，半個鐘內兩隻頂級5星.......真係無野好講

有請當事人自己出黎自首

玩到咁大 想棄

點樣跟

熱烈狂插新歐王誕生

計埋亞服光槌中3隻,課金大曬呀

開心啦 俾你逼到刪game了

恭喜哂

頭先光暗7抽得一隻4星..

唔好呀

算啦 無心機玩了

轉黎國服啦，你睇下上面個成功例子

上8591睇下有無岩心水先

做咩撚野

屌你老母暗拳完再新光法?

痴撚線架屌你老未

90層深淵點打

依家連PVP守隊到都一班DIZZY
又萬用玩法又多又大波,之前台仔話廢

唔知邊到廢 cd又短

台仔=燈
dizzy出咗唔夠5日 守隊使用率都已經第七

呢隻卡圖點配裝？值得練來做坦嗎？

屌...我就中坤特..痴撚線

雖然比你地迫害慣 但真心想死

堆速﹑血﹑命中﹑暴﹑攻
理想係~14khp 200速，>70% 命中

共勉之

我唔計課光暗包 活動包 唔計迷宮出

淨係金光石除6 都55抽

計埋都起碼70抽

都無光暗5？

如果要練主坦，升呢隻定鷹獵人？

有 團長囉 不過神秘抽出

暗狗同鷹盾都唔算坦角，你要用坦打d咩，同埋你post你有咩角畀大家睇重好

依隻係玩煩膠
不過對DIZZY就

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊心情好差啊

習慣就好

睇波啲野
btw除左8591仲有咩地方有啲平平地既有進度ac

淘寶... 連登...8591

閒魚 淘寶

想cap角色list,介面邊個位有得選全畫面list?

圖鑑 slot out

Sort out

97分慘

得呢埋，主力練邊d角色？

97分都捧唔到杯

想搵啲野開心下
淘寶啲ac要問個客服
8591無乜ac賣
啊 我都想有隻光暗原五

咁曼城上年都100分

dizzy 龍女 木扇 木25 水奶
梅 暗熊

淘寶 90$ 龍女 10-10 帳。跟8抽光暗

我想要原五唔係 24星

體驗運氣。課到中

你個ac係依度買？
科技號黎架wo

冇光暗原五嘅帳原來轉手都好有難度

我唔係

我買首抽 由1-4 慢慢推

嚇死我

PVE用水奶做住坦先，打龍都唔一定要升隻坦，只要打手夠力，水奶都夠坦

仲可以改名？

應該無
佢光暗5星都係自己抽
依加買光暗5星得閒魚

唔好教佢地買科技啦，害死佢地

閒魚點用架
無search bar既

如果想有番大部分依家個幾隻五星 再加隻光暗 應該要幾多錢

8591 閒閒地2-3000

咁我刪game算

換國服？

有無興趣收左我亞服

你想要咩進度

咁無計
一係上d大陸群買

一係睇下有無巴打放啦
國服？

都係少啲入黎算
隔離會有人中野都要貼上黎

條友歐到咁，好難唔貼出黎

你地個會有冇位，呢邊d歐氣焗暈咗我幾日

有位

你個個唔係綁左啦咩

我想搵未綁既ac
有光暗
唔係好鳩既英文亂打名

聽日睇下仲有無個衝動先
淘寶問左幾個都唔係好岩

好難唔係亂碼名

咁既要求，得自刷既巴打先大機會有

無限你應該唔岩

明明同班歐皇唔同會都會被曬親

當推下post姐，今日母親節都咁靜

證明真係好多孝順仔女玩e7

諗得太多
其實日日都係咁靜

屌就黎盲

想當年呢度好熱鬧, 之後俾隻藍色野曬走咗好多人

冇光暗原五 原四得暗卡同光王子 (仲有1隻可以恢復嘅光鎗)
水龍明星dizzy水刺火團長火正太大火斧
可自動龍10 50枝蔘已備 7千7鑽 約1千萬金

想放舊帳 呢個放到幾多

邊關我事
d人去哂玩新game

講真
得幾百

噉算數
搏有日抽到原五翻身

cls sg

加左，原來我叫icipi

收左 睇公告

早

我去左玩國服

亞服個帳俾左朋友玩

有無人用過閒魚？點用

要認證身分，最少認證要等兩日
如果唔想攪咁多既，可以去淘寶搵代付/換有閒魚號既巴打幫你買
同淘寶差唔多
你睇岩帳再貼上黎問意見啦
不過要小心，要揀d信譽好既，閒魚個系統比較易厄錢厄號

後悔課左咁多去亞服

最衰鳳凰

Ok啦 幾千蚊

可能就係課完
轉國服先會中5星呢

打唔贏木10 .. 拎唔到生命戒生命主屬
刷商店刷左幾千石都冇 ....
好黑暗

閒魚真係小心,好多人搵食
系統偏向賣家,對買家無保障

唔好再講喇
佢國服個號好得人驚
想中乜就中乜，尋晚半夜又歐
不過廢事再貼上黎迫害非洲人
佢真係cls，唔係講笑

你自己ON9唔問我玩咩SER就買亞服
怪我囉

唔係重課唔好刷商店

窮撚冇人權
其實刷木11重要過刷火11
火都係暴擊 速度裝
活動都係送呢兩個屬多

反而生命套飾物仲緊要
水奶 , 女王 , 偶像 , 寶馬哥 , 火拳
同其他坦全部都岩用 ...

我想要85 生命戒呀

中神器唔中dizzy
諗緊課唔課金追埋佢

龍11一定重最要
reddit有d3/4星都auto到石11
睇你練唔練姐

唔打pvp都最重要？

追 勁到嗨嗨

我出po搵左你好多日

1999

好苦惱
儲咗一堆人蔘，應該俾邊個食好？

主要選擇有：暗斧、光修里、木25
（啲女角升哂㗎喇唔好gay test）

PVP 4000分hea玩中

木刺

DIZZY真係正
打公會戰 冇乜練度出黎打 都贏到

木刺升滿三技、3000攻，PVP扣唔扣到對面一半以上？

Dizzy根本唔使練，攞隻lv 5出去，拉佢條出到一次三技，已完

都要命中既咁

DIZZY 真係OP到ON9

係傷害麻麻
但煩到cls
比咗電鑽套速命裝佢用都有224速

好迷茫，又消左幾百萬同4000隻腳趾，無一件裝整完出黎係岩用，佢老味啲戰力起碼兩個月無郁過

國服lihkguild有位, 有冇人想join
打會戰優先

我諗住學油油巴 有速就升 希望整隻250速1速爬分

試緊呢招，全部都升歪左

另外想請教下，hell raid 黎講有樣野係必換既？

速劍 升柒左再換過

如果幾千蚊換到你國服啲光暗原5
呢度應該大把人狗衝

咁都幾痛苦

兩面都幾千呢不過

依度大把人幾十抽光暗都無5星

一個月都唔止幾千 未又係冇
打到上去5千幾分
唔知點解個個都有齊cancer4寶

我尋日升左把劍升到+9全中 命中 +9 30%

Btw 最近得一件係過得去

真係好癡線

亞服LIHKG 巴打記得打公會戰，今次對手好似差唔多實力

+15中埋就經典

勁到

終於做翻3:0部隊

場場都苦戰 光巴爾真係好broken

咁先係你正常發揮

我條錬都係差最尾嗰下無飛落抗性到
中埋就正

見到光巴爾我唔會用暗鈴兒

免疫又免唔到 解buff又送佢上先手

跳多下攻擊就發達

巴打好似有練梅喧? 暗拉茲拉梅喧送佢上路
我冇咁多人参未練 而家用3速陣同佢鬥快

抽嘢又歐 刷裝又歐 點跟

你同緊邊個講野

中尉巴id係咩？

梅嬸我升左技 未認真玩過 你見人用過勁？

非洲人唔識歐洲話，唔明up 乜春

好撚串呀d歐洲人

qliphothh 岩岩睇過條片幾勁 我記得你有練可以用黎玩下

借片一睇

Btw我留唔住係5250

一陣搵比你 btw你守隊build硬d煩d就少人搞你

我依家光敏 寶馬 暗熊 dz
其實我好想放水奶守 因為我成日輸比水奶

各位仲懷疑緊dz緊巴打 可以去馬了

一早冇懷疑，比對面dizzy 搶左一速先，成隊攻擊即刻變r 痕

用咗dizzy守
成日畀木飛劍+明星屠殺

想問索爾個活動應該換角色定係換其他野？如果我未有角色既話

守就算啦 人手對AI
我依家光法裝席拉 dizzy裝王冠 殘廢2.0
雖然好少上曬兩隻

盡量都拎曬角色

pve重要係T0

阿媽我終於得左喇

入唔到條link

終於auto到龍11

睇黎我都要升隻貓打90

光狗最強龍11坦

踏上這無盡旅途

隻貓帶燭台同s3減 cd . 啲debuff比佢解晒咁滯
水奶直頭無用咁隻貓p2仲可以禁療

瞓醒即刻升佢試下先

我都升緊
屌死d dizzy 光法

陰公，性女對住Dizzy，解buff又解唔切，又被暈又退條，好慘

手痕抽20下神秘，出兩隻5星...........

兩隻都係水大波

放防守幾正 debuff丫拿 我解撚晒你

我手痕都只係抽友情抽
20抽都成千銀

抽到盡，無曬3屬簽，忍唔住神秘都抽埋1000簽要咁貴咩

CLS

巴打睇睇

隻喵你用緊咩野裝

原來你花咗甘多錢，唔怪得出2張光暗比你.
我無咁多錢. 睇下每月儲1光暗抽，抽唔抽到算

有dz之後終於auto過到蟲11
dz水龍女火拳明星
(小提琴、同埋唔可以開技)

藍裝1/2機會都唔跳速係乜玩法

喵喵90根本MVP

快唔快？

你公會頻叫一叫我

788+398
巴打rich到唔睇價錢

4-5分鐘1場
我隻dz太低攻 打唔切蛋 單體輸出再高都冇用

求期比左套速防用住先，我無其他裝用無參考價值

刷巴碌美金 百幾蚊都唔知咩幾黎

唔死就得

首先要隻貓唔比人控

一個人堆抗好過全隊堆抗

我頭先打一隊 佢隻光狗冇中過debuff

我頭先鳩計下如果光法裝曬我最高命中d裝 應該會有230左右
所以你可能要有300%抗

唔係唔睇，係個個月都咁課，都無留意1pack有幾多，抽完就等下個月
你頭先唔講既話，我都無專登去睇

人仔，唔係美金

經過我一日係淘寶同8591搵ac
我發現基本上全部ac個名都係鳩到仆街

你想要咩光暗？

其實無咩想要
係覺得有光暗原五可以開心啲

咁嘅角度都睇唔到DIZZY條底褲仔咩色

唔係黑色咩

一日抽唔到暗拳一日都唔棄驚！！！！

其實 Skill Data 入面，呢兩個數係咪就係越高、打人越痛？咁兩個數邊個重要啲？

底褲邊都睇唔到啊

當佢黑色啦

咁真係可以玩足廿年

睇正面先知佢係著住條超短熱褲

早知買之前個6千蚊暗拳傻仔

20年時間

傷害公式簡單講係ATT乘以pow!
所以兩個數同樣重要

新手問 應該主升那支

邊一隻 同點組隊

個個都光暗原五
點樣啊依家

支你老母
單機啦

主升隻紫光幻影

Btw 那支好似係台灣人用？

發覺自己刷得好慢，依家預定一個星期要做既野
刷滿活動優先>去換滿需要既傳說催化物>跟住先去刷龍

咁樣會唔會好慢

個神器使唔使換

龍>女妖>龍>女妖>龍>20年

個個新手都有光暗原5

Dizzy上權杖定專屬好

但係個個星期唔去換傳說催化物會好浪費，一D 熱門既咩靈魂呀我覺得都係要換

仲未過深淵35

幾時又變返每星期2粒?
之前明明改左無限換

無改過
一直都係兩粒
係有一次更新bug左無直接顯示，要確定買果下先話幾多次

各位巴打打RAID儲埋會換乜？
67裝？催化劑？強化石？定寶箱？
寶箱未換過，感覺似係伏

重以為果次改到無限換咁爽

諗多左

新手就換速甲
後期換箱算

你自己抽定買

原本帳號是買的 只有聖女跟明星
其他自己抽的
不過隻野唔識點用

真心問
應該要點配對 同埋應該主升邊隻做狗糧隊長
刷狗糧很累

國際服平放 留個TG
Dizzy差幾抽保底有

我驚我咁非，買箱會狂出錢

始終要睇拎來打咩
玩權杖要食蔘到至少0/3/3 同埋dizzy普攻唔差 所以權杖收益唔高
專屬就等於加速10-20% 如果有拉條隊友就收益再高少少
我就用小提琴pvp

得25%出20萬金 (以下係機率)

唔換箱你都可以換強化石嘅 或者幫你慳得返20萬

請問活動神器你地有無換哂

瘋狂3帶1 打活動中級

好難升6

已食0/3/3暫時用住PVE
我隻dizzy速命 得1500攻 諗緊權杖搏減cd瘋狂退條 定專屬穩定拉自己15%

而家我隻嘢210速 深淵基本上已經全覆蓋debuff
你如果話龍11嗰啲快到飛起我就控唔住

追post見到又暗拳又盛 以為真係咁易中 走去抽左幾下 一日非洲 一世非洲..

命中同速堆盡 係咪應該堆埋攻好 我堆左生命

pve用權杖啦 會好好玩

定力少d都死

原來3星光爪都咁勁，點練？我有一隻

上王冠

啱啱中種子

啱啱25%機率嘅廿萬

我地非洲人唔好用生命值硬接呀

等緊課今個月月光包

少d入黎保平安

光爪天生免暈/訓 3技可以將身上DEBUFF送俾對面全隊
但係1技好食蔘 血量好脆弱同埋堆抗性有反效果
3技轉移流血/燃燒嗰陣係計光爪攻擊 同埋要夠命中
屬性要求好高 有資源練其他嘢先

要俾刷巴登左先好抽

DIZZY 除左專武外,有咩神器推介?
我見 Tagehel’s Ancient Book 同埋 etica's scepter 都有人講

登你最大力果個唔係我
係6條煙絲

下次等FML上水先抽光暗

pvp 用深淵 ,好彩可以暈到對面2個贏面都好大啦

原來錢得25%
點解我次次都係出錢 淨係試過一次係出普通書籤

無心一抽中左暗拳

依家已經少入黎, cls入親黎總係見到唔係曬自己中就係曬團友中, 仲要係老seafood 攪壞哂風氣
去reddit算, 垃圾po

挽留

Dizzy主屬鏈戒用咩？

日日都有海豹
下個post叫海豹史詩 Epic Seal啦 新手老一齊曬

睇你點玩, 我自己半dps/support就加攻.
btw記得打會戰

啲人全部6覺晒，新英又唔識啲技唔知點打，最大問題係唔記得咗

應承你會打足

用咗屋企部ipad覆
Btw dizzy s2係咪都睇命中 / 同埋dizzy係咪剋死暗熊？

佢乜技都睇命中. s3 miss都會上debuff暗熊都走唔甩

佢3技miss都中 再要睇命中？

yes 要再睇命中

Ok thx bro